求尖沙咀林靜怡箍牙介紹人

有冇巴絲係林靜怡度箍過牙？好吾好？跪求介紹人

你係咪打手？
佢直頭黑醫來

見完佢一面 之後就吾會見到佢
變左第2個醫生follow所有野

好好考慮下

咁誇張 我係見佢網上的評語好似都吾錯 冇咩負評 所以先考慮搵佢 咁絲打有冇箍隱適美既醫生好介紹呀？我做左半個月資料搜集 見網上所謂既名醫其實都有吾少負評 本身唸過揾dr Nicholas Tsang 點知比人爆佢偷拍裙底 好苦惱

我就係箍林靜怡
同期仲有2個朋友箍
全部都箍唔到想要效果
我仲俾佢箍咩排牙

但見第個醫生都要等45分鐘以上先有得見
次次去都等到炆